孤立治安事件，又學識多個新詞彙。

我是不知道之前活動的時間啦...不過兒童節..台服那時還沒開 新年/聖誕節..還沒到...恩...